醒少少啦懵撚，達Sir唔係一條濕鳩黎

醒少少啦懵撚，達Sir唔係一條濕鳩黎， 中完武漢肺炎都無事
資深球迷季中已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地阿記今季拎第唔知幾係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地上季專登唔贏歐霸，為既就係專心踢愛Sir 走，同時等車狗輕敵，開季連敗唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！

1) 我地係不敗奪冠既冠軍，今季柒下有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦
2) 成鳩日話big6 big6 ，逼你老母，下季我地劍指英超冠軍！
3) 今日足總盃冠軍，下季踢歐霸，皇者再臨，其他球隊落場全部含撚！

先講陣容，我地今季有神龍馬天尼斯發威
出左名反應快，就算你射個波上看台佢一樣save落度打快攻
對手要攻你都要諗清楚！
中堅有全歐洲最強之盾大衛雷斯+梅斯達菲，梅斯達菲全身肌肉我成日J，實在唔駛懷疑
大衛雷斯細心分析由守轉攻良機，一個地面致命傳送，巴塞d短傳都行埋一邊，而我地兩閘(新卡富新卡路士)響兩側負責打氣。
(前）神奇隊長(沙加)接過長傳，話明神奇隊長，都唔駛多講，中圈射你都入鳩硬
但佢唔射，覺得係時候訓練d新仔，其他球員(英倫四大尖刀，烏拉圭白簡迪，法甲神控細爆)負責打氣，接應傳球既比比鬥志即刻幾何級上升。
我地有全歐洲頂級攻擊線奧巴美揚+比比+拿卡，場場入你3,5,7球根本唔撚係問題。
同場加映歐洲金靴獎最強預測:

20/21 拿卡
21/22 奧巴
22/23 比比
23/24 奧巴
24/25 奧巴

老老柒柒，以波論波，理性討論
咁既陣容，其實唔好講歐聯世冠，世界盃都分分鐘拎埋你。
岩岩聽國際足協果邊考慮緊破例俾不敗冠軍阿仙奴參加2022卡塔耳世界盃
睇怕空穴來風，事必有因。

達>>>>>愛

15妹說得好

N賓好撚搶口

豬蛇

老實講黑唔黑哨我睇唔到，都唔到我管

豬肉哥唔晒馬？

佢地慶祝緊

屌你老未依篇文真係睇幾多次都好撚好笑

又改得幾好

想睇下第一個po

貢比面

吊你咪推

推到1001